天水圍飲益力多 有冇絲打join

幾時

你想

有j絲打

Ok

ME

join 我係銀座

幾點

聽朝六點 飲完番屋企柯屎繼續訓

太早啦 pass

ok 不見即散

點起

join

有冇白汁團

想開既自己出去開post

而家d 00後 6點就嫌早

是咁的 咁我地就拍左半年拖
咁我知佢之前有同其他人拍過拖
扑野我就唔知,因為我廢事問 反正我唔太介意係咪處

咁我就處男黎 之前比扑過野 咩動作都係睇av學
好入正題先

咁琴晚就叫左佢黎我屋企睇戲同煮飯仔 因為屋企人去哂旅行

咁好啦 食完飯 就睇下戲飲酒
之後我地就上床又嘴又攬
咁我就kiss 佢Lin 去摸佢下面
都feel 到佢下面濕同有呻吟
做左一大輪前戲 大約十五分鐘
Feel 到佢濕夠就幫我帶套 （成世仔最爽呢次）
咁開始插 佢又話痛 咁我咪慢慢黎

最終又轉pose 又慢慢入
點撚知插左好耐都唔射唔出
唔知係咪平時打得j多
最後佢要幫我用手先出到

好啦到佢插返我,屌你十分鐘佢就射左
佢仲要用返我用完個套

到佢射完我先法國個套穿穿地
而家好擔心有bb

益力多可消毒